有無人見過貼佛像佛偈嘅單車

成日行旺角佐敦啲地方
都會寧寧舍舍見到路中心有架空置單車
上面有時會貼佛像
有時會大字寫阿彌陀佛無上醫王
有時會貼謝謝你我愛你

每次唔同地方但係每次去到都會見到
應該唔止得一架
有無人知係咩組織黎名堂

sor無相